# 
# Message d'aide pour l'action demenagement
#         Les lignes débutant à la colonne 0 seront écrites en gras
#
picgs demenagement monsite site 1
picgs demenagement monsite galette 1
picgs demenagement monsite dolibarr 1
picgs demenagement monsite autre 1
picgs demenagement monsite-st1
      Change un site de conteneur, ce qui revient à changer la configuration ou la version de php
